[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(260）

頭香

叻

佢個個po都招...濫

蕉fd囝xdd
意m

I am back

我好女囝

m

求daddy 無錢免問

哇佢有二百六十幾個ex

尒咩台? ;-*

仲未招到

？

吾洗怕醜w0r ;p

我唔要錢 我要保護我就夠

我都想

每日任務
[ 徵召男友 (1/1) ]

口upup招同小學雞話拍拖有咩分別...

禾14碎 尔尼?>3<

完全無視我，好傷心

甘岩ge (!) xddd
我刀系上開魚樂台挽>_^

28

大哥哥

hi

完任有5個銅幣

Where is your gg

我甘岩生日 16碎 仲刀系卜卜脆 :$
((好似好老tim xdd

原來是過rich boi

禾又挽duck吾duck -3-**

依度都係您最好

個個都話我係好人

yeah!!~
由多個細佬 B-)

獎您同我私交

tg

姐姐禾比人蝦T_T

我唔私交

這是懲罰

咁不了

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

負皮左

@怒漢棍撞棍2

返嚟之前我同你tg私chat先

屌你啊

大踢爆邊好玩。。

早洩

有

唉
我個內心一直都覺得佢好愛我
但99同我喺屋企一直水火不容
我有時真係忍唔落！

唉
我46成日幫住99
我覺得佢已經唔愛我啦
拍拖果陣講都可以為我打99都得
宜家郁d就打我

下世小心啲

唱kpop問咗我未

我係本po kpop之王

唉。。突然好唔開心

下次兵兵見

未去過。。。

你個46都幾衰
我99話唔好請工人湊仔 自己人湊好啲
之後仲話要搬黎一齊住 方便佢幫手湊孫喎

我跳bp都好勁

您唱天下無雙算啦

仲有左手指月

?

教me

想食野

唔係twice wo

跳返你個宇宙垃圾啦

哇屌 私交到咁

I miss西撞

屌 唔想再同你哋講嘢

我好撚失望

哈 湊孫？
46唔夠膽打佢99
我米打佢個囝羅
佢以為佢打女人好打得？？
我打刀佢個仔變弱智！！！

划水

強烈譴責以下人士
春秋
Gay姐

覺哥

但捕唔到我

下 毒撚收工去bar飲杯野都要被譴責

聚

寶

明啦

死開啦

hoball

龍

雞

。。。。

屌你老母 unfrd

...我真係唔知講咩好

佢真係弱智

好眼瞓

龍仔出動

你就畀我屌到哭哭聲

有冇人瞓唔著

我真係on 9

黎海港城探我未

難怪 我星期六

-.-

做咩呀

挽留bbbbbbbb

挽留！！！

再嘈我買lady m探班

挽你老母

可摸耳加多杯天仁茗茶嘅 香芋珍珠奶綠少甜少冰

唔好同我講野 會變on 9 㗎

要行去誠品喎ching......

cheesecake factory > whore m
不服來辯

挽留

好近姐

您有mark底哂？

對腳好凍 有冇人幫我奶？

打完丁丁好唔舒服

屌 冇一首識後面仲放埋抒情歌趕客咩 個dj個樣仲要啱啱收工趕場第二份工但係十日冇訓咁

yes madam!

On9甜撚到
我不如去Ms B's Cakery買一嚿返屋企食

聽日返早 但係訓唔到

有冇人想同我私交

唔好呀

屌

tg我未

救命呀

返緊通宵

有咩係到講

保安師？

唔播aoa開咩bar

好凍

其實無男團算什麼gay bar-‘-

twitter 見到有個

趕客

仲有boombayah
You don't know what to do
Duu du Duu du
Pick me
Twit
Siren
Gashina
同埋你哋知唔知道係可以點歌

其實我

啊啊啊啊啊仲有snappping！！！！！

又不是80年代寂寞芳心的愛

我好想

==成班臭bitch來的
播wannaone我一個人飲20shot

咩都唔想

唔知！！！！！
下次帶我去點
上面 除左bp嘅根本無機會聽過

仲會播pop/stars

Britney呢？

聽過

你得閒 搵我 落bar 再講
在bar 相遇 的 我和你 只是 陌路人

Momoland都多
gidle都唔少
從來都無聽過rv-‘- gf

Flm慢慢聽toxic同3

==

因為大部分gay佬唔鍾意

我認真

服務業 仲要24小時果隻

不過 我都唔落bar嘅

You better work bitch

小妹鍾意油炸親故💕

Flm有

不過bingbing有ke$ha啲歌就算佢啦

服務員～

係啊

（大6 人tone

辛苦啦ching

好易

見到熟人較多

好空虛

有我地陪你

唔好同我玩喇

個心好忐忑

打完丁丁有時係咁

得返我一個

twitter

有冇本地香港人嘅twitter推薦下

汪

無
twitter 事twitter 了
怕會po 到巴打

好想食食食

pm OK？

好想攬攬

唔想有新接觸住

我想自閉

其實好想識下人
正常啲

不過唔想 唔想

注定係毒撚一個人

一個人嘅生活

有人親近會迴避

我冇迴避呀今次

好蠢呀

大家又點解唔去瞓？

我自己果個

撚囉
唔通閪咩

我長期停留喺打丁丁射咗之後個幾分鐘望住啲精嘅空虛

好撚冇用

其實我練緊打字

壞撚有用?

都係果啲啦 丁丁啊 玩果陣影啲相咁囉

有
多人含

心情仍然很爛 但仍覺燦爛

歌都唔想聽

鍾意嘅野都有興趣了

乜都唔想做

陳東蘭茜後面站著慢熱電燈膽

想follow

趁夜深 私交下先

搵日share

我係咪有病

唔大嫁 老老豆豆

無用tg

要擇吉日夾時晨嗎？

唔想

睇啊 睇下邊日香港人真係大罷工啦

要等冇得食 停電 嘅時候 災難

好似幾可以

我會點死呢

哦 原來係佢

我乜都唔係

認真咩

帶領潮流
diu 之前d 人食野都開live 啦

我跳開心舞開live 先

好肚餓

好想十指緊扣

想祈禱?

好想幫你

想喊

好女仔

係唔係男人嚟㗎

我唔應該推post

出面有更多野要推

阻到大家

hug hug

又返到嚟香港早晨嘅時間

食咩？

就收工

傷春痺鳩

要下面果個餐啊唔該 飲熱朱古力

台北

訓醒又發現好難過

圖

Morning
我食

心動

咁多新人嘅

毒柒唔敢報名

不了

同我結婚帶我去住

same

巴打係台灣？我下個月都返去啦

毒柒私唱

到時去到話
唔好意思 入錯房

証明左唔係毒柒
只係五音不全先陪坐
有男神陪都好

港仔都唔錯啊

抱到開10幾p

男神咩都香

ok 我同你唱

星期五見

好 兩人k
認真

好緊張 同男神見

認真too

打八號波...

講咗幾時掛未

12-2

啱啱先到公司

如果打得成 有無咁早走?

有無人有聽the low mays? 岩岩開始留意，覺得好正

星期五去發夢喎

有嘅 不過如果今日返晏就爽 可以返早

一早就j 死

同場加演 捕獲野生黑警

我有男神好有taste

點發現佢黑警

除左成吉思漢和 仲有邊首好聽

點知佢係警？

維記 人生贏家

好人好者 要做警

佢地做左d咩？

認真 快約

oktg?

禾鳩up我毒撚唔唱

好大雨

嘩國際級

被彈

點解我從來都冇發生過呢啲事

參加左男神歌聚先喇

香港天文台宣布預計在今天（7月31日）下午2時正或以前發出八號熱帶氣旋警告信號，本港風勢將會加強。

政府提醒返家路程偏遠、轉折或居住離島的市民，現應啟程回家。政府已通知屬下此類員工下班。

教育局宣布：

所有學校今日停課。

屌 冇得返工喇啲人

冇飯開啦啲人

點養家 點養妻活兒？唉

搵名媛傾計

呀漿

撇除咗佢份人鳩之外 佢嘅音樂造詣其實真係好撚勁

唉！濕撚晒
屌！唔撚驚

Mc Cafe

我女神 想講咩

上去避雨啦

佢偶像係Christina Aguilera

我鍾意xtina

幫你抹返乾淨

xtina

有冇人鍾意我老婆Chrissy Costanza

Xtina 先係member icon

上一輩

any little monster here

it's Britney bitch

到而家都咁鍾意

整落你碗飯度

走唔到咪仲好

撈暈佢 再加啲加拿大毛做配菜

環保撚即將全面進場
綠茶仔快啲走 我頂住

再加腳皮芝士

黑人問號

這是我的非凡人生嗎。。。。

請佢飲凍撚水

玩成日

你條動撚

你：係

快點上

唔怕啦
上咗先
身材外表得咪ok但通常都應該係粗撚哥

哈哈哈哈哈哈哈
你瀨尿呀 哈哈哈哈哈

屌你老尾

真熱撚水

比班fd 渣乾返啲水

Yes I'm

八號波係屋企睇雨好治癒

Bobo

長洲

想出去吹風

港豬返咗屋企

流的 用左假車牌
個牌登記係七人車

走啦

政治冷感不了！！！！
on99999999

西西

恐龍點點～
Long time no c

西西西西

汪汪汪汪

出去買野食先。。

男神待遇

Ok

最憎

有冇得join

Bingbing啲rainbow都好難飲

可耳

利申 未去過

關我撚車

事

==+454貢

我著PPE 黎

終於肯放工～～～～

有冇濕透身

港豬要瞓了 有無人陪我

我

春秋巴打～你把聲好好聽
可否唱兩句 - （記得 ） 聽聽
Pls

已經沖好涼訓上床準備做港豬

同mku同插水小王子私交中

我買咗條倉魚

樂仔～識食

屌佢老母夠膽死賣我百三蚊一條馬頭

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(261)

搶錢咩⋯⋯⋯⋯⋯⋯

今日打風

百三。。。心諗。。。。

仲要馬頭

乜鬼魚檔

靜咗咗

靜右右

想炒飯他

未試過。。。

我沈默

不代表我不痛

我不痛

眼淚就不會流

總是安靜承受

安靜忍受

安靜看你走